台北7仔有咩必食？

求推介

雞蛋 關東煮 紙包奶

三文治

台妹店員

熱狗腸

食咩
緊係去廁所柯篤屎先

科學麵+豬肉丸

去全家飲繽紛冰

杯麵 越平越好食

茶葉蛋

紙包奶好多種，邊種最好飲？

我比較鐘意台灣7仔D奶, 起碼大包D同多好多種味

去台灣食7仔係咪on9?

石安牧場強

台妹寫真

紅豆奶茶

推